[![Build Status](https://travis-ci.org/LuxCore/dkitrish.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/LuxCore/dkitrish)
[![codecov](https://codecov.io/gh/LuxCore/dkitrish/branch/master/graph/badge.svg)](https://codecov.io/gh/LuxCore/dkitrish)

**_20.09.2017_**
# Прохождение курсов «С нуля до трудоустройства, Java SE + EE»

## ЦЕЛИ
**ОСНОВНАЯ ЦЕЛЬ**:  повысить свой уровень в программировании, чтобы устроиться на работу в достойную компанию с высокой заработной платой. Срок: 31.07.2018.

### Пакет «СТАРТ» (срок 31.10.2017)
* свободно оперировать основами Java: ООП, коллекции;
* узнать больше полезных инструментов, которые используются в компаниях, и уметь с ними работать;
* написать приложение на основе стартового пакета («Birthday manager»).

### Пакет «СТАНДАРТ» (срок 28.02.2018)
* освоить многопоточность;
* выстроить для себя правильную структуру частей клиент-серверного приложения;
* освоить основные принципы работы с PostgreSQL, выявить общие черты между PostgreSQL, H2, MS SQL Server, Oracle;
* написать клиент-серверное.

### Пакет «ПРОФИ» (срок 31.05.2018)
* освоить материал каждого модуля, т.к. всё очень интересное и полезное;
* освоить совместную работу Hibernate и Spring;
* написать (или внедрить в существующее) клиент-серверное приложение с использованием Lambda API, Hibernate, Spring.

### Пакет «ЭКСПЕРТ» (срок 31.08.2018)
* шаблоны проектирования;
* резюме;
* поиск работы и трудоустройство.
